我隊國米今年咩事? 食左藥?

你快d食藥啦

三姓家奴

天下無雙

王生

我開過 王騎答問
一早講左我係國米

國米 拜仁 華西 利記

迪斯高咁快完左peak season

Icardi 太勁

yes

史巴列提有料到，唔明點解羅馬唔留佢